連登點解會淪落到咁

一開頭
我地都好期望連登可以好似初初既高登咁
充滿高質討論
無五毛無小圈子
同埋可以集合眾人之力去完成某d野
但宜家搞到成個mk論壇咁
成日見到個d咩 「有無人xx 有無人無xx」呢d狗公港女收兵搵sp既帖
又有人出波料搵食
加埋個d做物柒都來你問我答
不如下次屙撚完屎又你問我答唔苯
成個壇污煙漲氣唔知想點

咁你想傾咩

「有無人xx 有無人無xx

呢個真係好柒 都唔知邊個講先 難聽到 何況有啲根本唔通順

係
第一次見到已經覺得好柒好mk

仲要有啲係吹

咁你有咩高汁post提議

有無諗過係網民平均質素下降？